[連登有愛] 做左10年髮型師 為你解答髮型問題

隨便問 有問有答

喺邊頭

陰毛做唔做得髮型

邊頭唔講啦.. 想幫巴絲解決下髮型問題

絕對可以 只要係毛髮 不過我諗要DIY 應該冇咩邊間會幫你整

家下留緊長髮
差唔多陳浩南咁
但髮尾成日會有啲卷
唔知有咩洗頭水/油可以令到髮尾自然啲同冇咁巷
唔想拉/燙因為怕太直會好柒

其實有d收成幾百
有d就收100
分別係邊到 如果唔計其他服務
淨係想剪d普通剷兩邊頭

男仔剪髮有咩常用術語？

想剪Undercut/All Back
有咩Salon推薦

銀灰髮蠟邊到買得到

我諗你可以用D重身小小既洗頭水..
不過老實同你講 洗頭水都係冶標唔冶本
最好既方法係要自己每日都吹下個頭..
電髮係會傷頭髮 但係電左就唔洗搞咁多野
唔電就要日日自己吹OR造型

如果去啲屋邨阿嬸到剪點講undercut (唔show得圖,佢唔識英文)

咁就要睇下你講果D係邊區 唔同既區成本唔同收費都唔同
另外 唔同既資歷 收費都各有不同 不過都係果句 冇最好既髮型師 只有最夾既髮型師 搵到個夾自己既 就最好

個頭成日好油 有咩方法可以解決？

(擒)青

你邊區?

咁其實"亂"係咪正常架？
定係其實係代表營養唔到髮尾或者其他野
但明明未算太長
我諗住留到可以札man bun為止

7頭 ON9仔 果類

網上囉最直接方便

直定曲其實係天生既,,
直就唔會亂 曲就亂到傻
天生既野我地冇計 後天可以做既只有電下佢改變下

點樣睇自己面形頭形襯唔襯skinhead？

絲 皮膚黑 帶黃 （又未算好黑）
應該染咩色頭
thanks

同問

後腦頭骨突可以點剪

我諗要睇下 面型同身型先

你地髮型師點睇D靜係搵你剪頭髮但係唔會電染既人?

側面兩邊頭駛唔知點解變左孿 剷青完生出黎都係咁 但頭髮其他位係直既 點解會咁
明明幾年前一直都係直生

頭側面啲頭髮一長就向上樹起咁生 如何解決

頭髮好旱可以點算？

頭髮好粗同硬，有咩髮型啱
次次剪完頭髮 d 頭髮都彈起晒 好煩

個頭成日漲起咗，有咩方法可以令佢落嚟，同埋肥仔應該剪咩頭

髮尾漂電到傷哂有冇辦法補救

頭髮天生好幼好薄，用緊有隻馬個款洗頭水，有無其他方法養返粗d厚d頭髮呢？
唔該巴打

點解染髮佢有幾種價錢比你揀？

一起身個頭就會變龍珠 同埋少少lup
一定要洗頭先出到街
電髮會唔會改善到情況？
唔想日日起起洗頭

想剪呢啲頭但係前面斜陰應該點同髮型師講 唔該哂巴打

男仔點留中分長髮？咩面型岩？

好多頭皮，可以點好

吹頭點先可以吹到髮型師咁

一年電2次
依家幾驚
有冇咩野解決

做負離子

頭髮太幼有冇得搞

M字額可以剪咩髮型 而又唔7

搞返粗啲

彩星做乜咁熱既喂

好好笑呀

自己點睇 想剪但唔敢

元朗區有邊間剪得好

其實點計佣
有個頭我見有啲髮型屋滗剪吹收88

頭髮天生好曲同硬，係未淨係可以電直？好想漂染，但剪開個個話唔好

油頭用咩洗頭水

有無咩髮型介紹
利申方面 "權"骨好突

有無巴打同我一樣本身個頭比較圓
d頭髮又硬又直
可以剪d咩髮型

個頭漂左好多次 越黎越傷 吹頭越黎越難乾 有咩可以改善髮質？仲想繼續漂

覺得頭髮好薄
點先可以令頭髮睇落厚d
例如咩髮型、咩護髮用品、點吹頭等
總之咩方法都可以提議

男仔通常點剪先好睇

有無d髮型短短地都好睇 有執陰成日比人話mk

額高 輪廓淺 整鬼佬頭塊面會顯得好長

之前用完啲泥後一直都洗唔甩 洗整都好似仲似左啲搞到啲頭髮打kick 唔順 可以點算

電左頭髮三日 係咪可以用洗頭水洗頭啦？

想問下男仔留長頭髮可以紥起既應該要點留 洗唔洗定期去修一修

利申：依家應該開始要入過渡期好厚 成日比人話好柒去剪頭髮 結果買左頂帽

負離子點先可以keep得耐啲?
出面點分佢啲藥水靚唔靚?

本身齊陰 想剪斜陰 係咪要等到pat陰過眼先去salon剪？

m字額
高額頭
頭頂既頭髮髮質偏軟
其他部位髮質硬

可以有咩髮型啱

之前個髮型師話我頭髮太直，梳唔到向後，最後佢幫我電髮。
但我本身係短髮，電完效果唔太明顯，仲要1個月就剪一次，好快就無曲髮。
可以點搞？
另外個髮型師話我頭尖，有咩髮型岩？
我本身就產兩邊，留中間，少少向後炒高

我想飄染亞麻啡灰 但天生髮質好幼頭髮又薄唔算多
係咪冇得搞

頭髮硬點gel頭 成日都gel唔到

M字額點剪
有時留長陰 有風吹埋黎額頭露左出黎 成日撥黎撥去好煩

染髮有咩牌子推介

而家啲頭髮長到去腰，但啲髮尾因為成日用直發夾夾到好傷，剪完又夾剪完又夾，但其實想Keep住留長，唔想剪，有咩髮尾油或者護髮產品好推介？

係咪真係染過一次紅就上唔到其他色？同埋我頭髮比較乾 想染亞麻色係咪冇可能

頭髮又乾又硬 有咩解決方法

髮線高, 額頭唔突出(斜上)
D陰應該點剪

方面型有咩髮型好？

麵腫

頭髮有幾多種曲髮？想小小架仔個啲但又唔想爆炸頭咁

頭髮粗 成日彎 有咩方法令佢睇落直d

頭髮好直 直到gel完hold唔到個種 電髮解唔解決到？如果電得密係咪易傷

我個頭個鑽係中間 應該剪個髮型 加上我肥仔 帶眼鏡 唔知有咩髮型比較合適

好撚多頭皮 有咩洗頭水有用介紹下

如果啲頭髮長得好快 想自己剷青 有咩技巧？

其實 你講你間鋪係邊已經解決到我髮型問題
想有個我長期剪落去嘅髮型師

同求

哩個有可能關你既生理問題 介唔介意話比我知你幾多歲?

有無可能係屋企自己電髮

頭髮粗硬
想allback 但唔係油頭果種咁gel咁到貼服

應該點同髮型師講

成日轉髮型師 每次都好似係一個鍛鍊咁

長定短? 肥定瘦?

講得岩 同求

D頭髮好粗 D青又打橫生 有咩髮型岩

想剪短頭髮 但係面形長 適唔適合？

19

可以唔鏟青..剪層次/ 就算真係想鏟 都可以手起青 跟返個頭黎慢慢就

係唔係頭髮較幼 易出油 同少 唔可以漂髮？ 之前走過去一間髮型屋想漂 佢話d頭髮唔適合

No

請問頭髮成日塌落黎同風一吹就散有咩改善方法

兩邊頭髮一長就會飛起,可以點樣令佢貼服D?
前面D陰一長就會曲,有無方法解決

想剪呢啲斜斜地既微長瀏海可以點剪?
之前試過幾次自己剪都失敗
出去剪又覺得淨剪瀏海唔抵

我想漂成metallic grey 有無邊間好
我之前係尖沙咀漂過灰紫色 好快甩

打個比喻 單剪=白飯 電染= 主菜
有主菜當然最好..但係就算得白飯都唔會餓親

淨係幼同少都已經唔適合

人大大下會有機會令到頭髮生長既方識唔同以前,正常架

天生髮線後，頭髮軟
有咩髮型岩

幫我剷平頭裝 收唔收錢

係時候要去剪啦 巴打

本來留左中分兩年，哩排剪左轉返平陰
中間總係有d偏中分 點搞？
（姐係中間會叉開左兩邊/中間有空隙）

同埋果時個髮型師幫我剪左d乜撚野空氣瀏海
個陰而加好薄，點留返厚？

做焗油真係幫到你

點睇十分鐘剪髮 係咪一樣有料到

頭髮好幼 髮質弱 梳一梳就斷 同埋成日甩頭髮
如果漂頭 會唔會變光頭？

聽講同佢講淨係叫軟化果part有用

哩個問題我相信係所有粗硬頭髮既人都遇到..
我諗一係剪好短 一係就留長D..

你收幾錢 搵緊新髮型師

唔明白咩係漲起左?厚?彈起?

頭髮乾撚到on99
用咩洗頭水好？

有幾多係傷左? 同埋黎緊諗住個頭會點發現先? 一路KEEP長?定可以剪短?

咩叫齊斜？

b5係咪真係有用

幫朋友問（絲）
佢塊面包應該剪咩髮型？齊蔭定側蔭？
同埋佢啲頭髮好似有毛燥應該做啲咩？

要變粗其實冇可能..不過可以試下去電曲個髮根令佢變得睇落厚厚地

頭髮又直又軟 點gel都好快變回原形 可以點算

前陰有d禿應該齊陰好定斜陰

㩒錯自膠
想問下如果想染淺色啲既色（唔係啡個啲）係咪一定要漂先做到？

D頭髮天生好曲 係咪除咗電髮冇其他辦法？

係未行規唔比食自己d客

最好緊係留長啦.但係係未留到之前 我覺得你可以試下SET小小曲係個陰到..令佢短返小小 又可以試下分第2條界

因為唔同既貨品 來貨價不同

其實48小時後以經可以

我成日染頭髮 移家傷晒 有咩野可以補救

M額額高 面尖 剪咩髮型好？

我頭髮唔厚 短頭髮成日都向外繞起 成個章魚咁
每次吹/夾都無用 兩邊臉果兩執愈夾向內就愈向外繞 有無咩方法可以整得好
想頭髮厚啲用咩洗頭水好

天生攣毛 髮質又粗又乾
頭頂後少少個位係個"轉" 嗰個area啲頭髮特別攣同粗 個位特別厚左出黎 同陰毛無乜分別
遠睇頭髮上半part係曲 但下面係直
一年前電左負離子 半年前電翻曲
已經keep住去salon做個隻日本b5 treatment
做完個幾日就好啲 但好快回復原狀
係咪無得救

真絲

可以 因為電完會有亂亂地既感覺 所以你唔洗搞佢都唔會怪

不如你直接比張相佢啦

之前剪短咗啲頭髮同埋漂過
宜家啲頭髮一直唔識長

只要唔係肥仔..其實都岩架
但係前題個頭髮唔可以天生太曲

塊面瘦同長可以剪d咩鬆型好睇？
剷兩邊好似仲顯得仲瘦

有冇得電直個頭 但又唔會成把間尺咁直

試下去頭皮既洗頭水先啦
同埋洗頭唔好用咁熱既水

我同你一樣
頭頂硬係有好多新生出黎既頭髮係攣到好似鳩毛咁
我都係天生攣毛 但未至於攣到鳩毛咁
可以點解決

漂染搞到個頭勁傷 有咩treatment可以真正地救到髮質
仲有次次岀去染親頭髮都係唔岩色 色差極大 到底會係咩原因導致岀錯 試過染亞麻啡變左周子瑜個隻綠色 染亞麻灰變左極淺既灰銀色 其實咁樣真係令人心靈好崩潰

利申: 試過巴西焗油都唔得

工多藝熟 講完

絲 長髮 頭髮好幼所以望落好薄 點樣令啲頭髮望落厚啲？

驚咩?

髮線有D高 高額頭既人 係咪剩係carry到mk平陰

洗完頭 覺得好快（可能一日）就有頭皮味 就咁聞聞唔到 但用手指梳下頭皮就會聞到 正唔正常？定我要點做

同埋我d頭髮超級毛燥 又好易走樣 特別係夏天 幾經辛苦夾好d頭髮出去 出門1分鐘都唔洗就維持唔到 由其係d蔭 點解人地可以做運動出哂汗都唔變形 我一行就攣哂

啲頭髮又唔係話唔健康....我pat瀏海2個月前剪到去眉毛個位 而加已經長到過曬眼 算唔算長得快？

頭頂近轉位啲頭髮成日彈起
濕完水好啲，但過多陣又彈起點搞

想搞乜先?

我係頭頂啲頭髮全部都係咁
要留長頭髮keep住個重量 先無咁蓬鬆 無得剪短

剪好短既陰. 感覺健康陽光D 好過遮遮掩掩啦 係咪先

唔該
btw我頭髮有啲厚
其實你覺得男留長髮應該要厚
定其實要剪薄啲
因為我都留左差唔多9個月

肥面偏方型
想剪個型啲既頭返學
可以點剪？

女仔頭髮分界分死左點算
格硬梳側少少啲頭髮都會跌返去另一邊

個頭前面d頭髮好鬈..側面果d會生到叉出黎...點搞好？

唸緊負唔負離子好

剪完個頭好柒，有乜咩補救方法

點可以剪多d頭髮
頭髮好少

側邊啲頭髮洗完頭都會飛起 日日都要gel頭 剷完先會好啲但係剷太青又好核突 同埋側邊啲頭髮剷完之後一生長番就生到成個鮑魚刷咁 可以點

邊到買pomade平？

頭髮軟可以點樣gel起佢 加 定型
成日自己跌落黎

頭髮唔識長⋯乜洗頭水都試過
食好多黑芝麻，菜，肉 都長得好慢
點算

多唔多客比tips 髮型師/洗頭仔？
點解shiseido 同啲cheap染髮劑分別咁大
Shiseido 染完唔洗用護髮素都好柔順，用雜牌啲頭髮就會乾到仆街

之前從未染過髮，而家係全黑
想染深紅係咪要岀街比人搞定自己去買寧買野整都得

有返咁上下身型..小小大隻..走肥就最好

想問風筒好同差係咪會影響髮質？
因為一吹完頭就睇落好乾，但隔一陣/訓醒又唔同咗

萬寧

model's night 係味一定唔可以剪啲普通既髮型？

可唔可以唔好成日要我
開名呀...

我係絲 頭髮都頗硬 宜家留緊長直髮 到胸
面形尖 偏細 但baby fat同埋有雙下巴
成日心思思想再剪短 但唔知適唔適合自己
咩髮色會好睇？
仲有短頭髮如果陰太長又好老 唔知咩陰適合短髮？
好長期sor 求巴打教路

有冇聯絡方法

計% 多數
公司員工 20/80 30/70 40/60
都係咁上下

你男定女長定短?

去油..其實你係咪玩緊我.....

男定女? 長定短?
唔同人唔同方式架

點樣先可以令自己既頭髮粗d同嘛多d 架

點樣可以剪到依個髮形

電完髮幾耐唔好洗頭？

請問頭髮成日塌落黎同風一吹就散有咩改善方法
巴打唔好放棄我

額頭又低又窄係咪冇髮型carry到
一直留斜陰 剷兩邊
好想轉髮型同露額頭...

我髮質硬 頭髮多
鼻高面尖

試下剪向上JEL果種呀..可以拉長個面形架

生天頭髮卷表示
邊間電負離子唔會1個月內變番卷
次次電完1個禮拜成頭卷番晒

剃光頭然後再等頭髮再生出黎，髮質係咪會好d?

其實去到咁就好難搞 你下次漂既時候試下有冇得係漂頭既時候加入一D修護既野落去 預防勝於治療呀

唔好太長既髮型會幫到你..因太長會令到個頭好扁

頭髮無漂無染無電過
但係好毛躁
發質又好幹
應該用咩方法令到佢無咁毛躁
同埋唔好成日飛d毛仔岀黎

好唔好睇生成架喎

有個壓力禿喺後腦幾年 應該點搞

咁樣囉一係. 又短又簡單 唔洗點搞都得

我個頭之前電過 好乾旱
已經用緊salon級修護洗頭水
同埋都試過幾次忍痛剪短 剪哂傷果d
到依加已經4年冇電過
但耳仔對落既頭髮成日都開哂差 勁乾
究竟係咩原因 究竟仲有冇得救
我髮質差到已經用唔到普通梳梳頭
個頭cake到喊出黎

長髮 頭髮厚 毛燥 夏天會更毛燥 冇咩方法可以改善？ 係咪淨係得拉直先幫到手？因為我好唔鐘意拉直好貼好直個種

去SALON一次..同個師父講咁既情況 如果佢話幫唔到你..你就叫佢拎D電髮既PART1 幫你搽係個頭到..放一陣沖完水就冇事了..不過個髮泥唔好再用啦

每兩個月剷一次，
都比飛髮佬話咁長先剪係咪我問題

直到依家你覺得普遍男仔最整齊最型嘅髮型係咩?

我而家都算係呢個頭 但係係唔係carry唔起allback?

頭髮好軟
成日都gei唔起
用左鹽水都好快就塔左
可以點搞

可以偷薄 但唔好剪短

頭髮好硬 打橫生
好似箭豬咁 好難整造型
可以點搞

d頭髮天生向上生
有無方法令頭髮軟d

建議最少隔幾耐電髮／染髮／漂頭 先至最唔傷頭髮？
利申：知道唔做以上嘅野就最健康 但係如果真係要整？

呢種（前面個卷陰再長啲 去到左眼角對落）點同髮型師講？
同埋可唔可以淨係留個執陰 每次去淨係剪後面啲髮
直接個長度岩先
thx

巴打係邊頭剪開，近可以幫襯下

有無D乾身又硬既髮泥推介

電髮有冇得控制電幾曲？暑假想電但係見幾個frd電到公仔麵咁

呢種頭應該點講？

頭髮本身好直 次次想GEL起左邊 吹完落完GEL 過左冇耐會自己跌番落黎
想問點GEL先可以KEEP住唔跌番落黎?

面長同尖 人瘦 頭髮幼 咩有陰髮型最適合

類似咁 冇咁亂

彈起

包包臉應該剪咩劉海？

點先carry到Top Knot呢種髮型

其實去見工係咪唔應該剪undercut髮型

唔記得講d頭髮好多 好厚 我個髮型師成日話好似剪草咁

額高 面長 巴打 有無咩髮型推界

另外前排電曲左頭髮 但keep得唔耐 而家第三個月已經無乜料到咁 有無咩方法可以hold耐d？

唔該巴打

有咩方法可以搞到洗完頭嘅第二日啲頭髮唔會咁鬆散

想剪薄去邊剪好

想剪木村拓哉果個又長又鬈既髮型
但唔知點keep住
使唔使買個卷髮器

個頭唔係洗唔乾淨 但有頭皮碎 點解決
應該係乾性頭髮

想自己染髮 goldwell 好唔好用？

如果要all back係咪要前陰留到好長先得

另外前陰如果成日一支支點先可以keep好d? 係咪又係要好厚

巴打我都係咁

個頭好易油，依家用緊海倫，有無邊隻平靚正既洗頭水推介

我想問漂過頭一般幾耐先會變返成個頭變返原本髮質？so far已經三年

女仔包面、扁鼻剪咩髮型好

做運動減肥

頭髮又厚又粗又有d鬈可以整咩髮型

頭髮厚同偏乾 用咩gel頭最好？

男仔如果淨係執陰天生向內攣有冇d 方法變到永遠都直？
其實係唔係要時不時轉洗頭水？

想剪topknot
應該點樣留長頭髮
係咪留到長到下巴就可以剪
有無識髮型師識剪
身高176 少少肌肉線條 適唔適合剪
Thanks

左右兩邊好快長 可唔可以講下點自己剷青

原來有巴打明白我

女仔 頭大面大同面方 可唔可以電鬈？
KK焗油效果好唔好？同埋keep唔leep到直？

好想染做碳灰/綠個啲，睇啡睇到悶
但又好驚漂會搞到個頭開哂叉 同埋3月頭先染完啡 唔想整得咁密 通常隔幾耐可以再整？
出邊啲髮型師成日為咗賺錢都同我講隨時得

有咩比較好嘅染髮劑推介？利申：想染頭髮

Pat陰成日一長左就會變曲,s字型咁
變到sssss咁樣 點樣可以keep住pat陰係直

之前電巒嘅時候 有個髮型師幫我check過頭髮粗幼
唔肯定個數字 唔知6定X.6 話我頭髮幼
所以啲朋友叫我唔好漂頭髮 會斷係咪真架？

利申 : 藍絲 頭髮到胸

睇錯連登做愛

側分長左點整先好睇

直細軟髮 女 留平蔭 平時前蔭大概咁既款：
||||||||||||

沖完涼吹直左 之後訓醒pat蔭個根部會龔起左 又成日自己分界變左中分 有時又會變孿左 好似咁：
((((()))))

於是出街前再濕水 由髮根吹直番pat蔭 點知出街冇耐又會變番咁 有時仲會唔直唔孿咁亂到九彩：
(((|||||)))

請問樓主有邊啲方法可以解決到呢個問題?謝

有咩方法可以剪齊前面啲蔭

成日話電髮好傷頭髮
其實係點傷法 會容易d 甩頭髮定點?
暑假其間電過兩次係咪死撚緊?
正常應該幾耐電一次? 因為上年8 月電完 而家已經冇晒d 攣

啲頭髮漂過又電過 搞到又乾又"kick"
焗油有冇得救

M字側轉應該點剪會型仔

金正恩頭難唔難剪

如果好撚多頭皮可以點解決 日日洗頭！

年頭漂左兩次染灰色
依家個頭一半黑一半金咁好核凸
通常咁嘅情況再去漂係會點搞
成個頭漂又會唔同色
同埋想甩做灰色我係咪要染blue black

以前拉過
宜家新生出黎好曲 但髮尾好直
但又唔想再拉 有冇方法解決

有冇d髮型適合髮線高+m字額既人？

肥絲，頭髮已經長到落腰

我本身留長髮,但係之前兩邊剷左，依家兩邊成日綁唔到散開黎
應該點搞

有咩特別顏色唔洗漂都染到

頭髮軟到完全jer 唔起係咪冇得搞

GD 大腸 嗰啲好似濕左嘅頭 係可以整 定真係keep住濕水

貴啲真係好啲？
點好法？

男士有咩髮型推薦一下

男
頭髮勁多
打橫生
有邊啲髮型好睇？

巴打 想剪呢隻頭要點講

點解次次剪完一排先係最合眼緣

於b

我成日想轉髪型 但我個髮型師話我啲髮質太硬 好難轉 同埋轉左會唔好睇 究竟佢係懶得幫我轉定點 btw.搵佢剪左三四年

額高有無精神髮型好睇

會唔會係咁都見到我

頭髮幼同薄 有冇辦法電曲髪但可以keep耐啲 次次都勁快就直返

得閒修修啦 好嘛

頭髮好硬留唔留到長髮
利申：左右兩邊一長少少會豎起

緊記 吹乾個頭先好訓
第2 用重身既洗頭水
第3 吹頭要由頭頂吹向下

點分藥水？ 緊係搵信得過既師父啦

最好啦 如果唔係變左平斜架會

電鬆個頭頂
兩邊鏟短小小

我覺得如果可以的話 你留長小小個頭頂既頭髮 之後先整All back

M字額係咪點剪都柒？

圓臉絲打 有冇直髮髮型好介紹？ 依家長到落膊頭少少 想換換髮型 長到落半條頸就算 要斯文同易打理 thanks
另外我d頭髮成日都好乾 唔落護髮素就乾到打kick 唔知點解會咁？

絲 長直髮 依家長陰撥埋一邊嗰隻 心思思想剪返個齊陰 有冇話咩面型先適合剪

有冇方法染墨綠唔洗漂？

試下日本paimore 既color呀 低傷 d色幾靚架

試下用3.1焗油呀 每2個月做一次 可以整令個頭黎慢慢夾

要漂呀可能

硬冇計 乾可以做焗油架

留厚陰 剪短小小

頭髮勁軟好難gel得起可以點搞？

想平平地剪薄
邊到剪好

係咪頭髮硬電左會鬆d

點為之重身? 而家用緊一隻台灣蛋白洗頭水，無矽

我之前跟開嗰個 轉左公司之後成日主動問人拎tips 好似比佢屈咁

Crew Cut 中文係咩

粗硬髮質
想allback 但唔係油頭貼服果種

應該點剪 點同髮型師講

絲，頭好大，有啲倒三角
仲要頭髮硬+有啲蓬鬆
髮質開始差，有啲毛燥
係咪只可靠電直?

見一見個名咁熟

中環間attic點？

中長 膊頭對落胸對上 高瘦 thanks

想剪經過一些秋與冬MV 男主角個頭應該點剪？ 同埋要留到咩長度先合適？

有咩洗頭水推介比頭頂間中出油 但髮尾乾既人？
今日洗完頭 聽日下午三點鐘開始標油 但耳仔對落頭髮有啲乾

有邊啲係重身嘅洗頭水？

男 短髮啦
個大塊面好大

朝早洗頭就下午啲陰就走位，好油，有咩洗頭水介紹
同埋點樣個頭先可以鬆啲輕盈啲

額高 面尖 後面頭骨大 應該點剪？

女 短髮到下巴對落少少
頭髮幼+多，好易kiu/亂
又好難吹/夾到直晒
成日都夾到內彎/後面完全直唔到
有冇咩styling既tips

同埋想染
啡啡地Highlight好定有一層layer好
（因為番工唔可以染太誇張）

我住離島 預左出去剪
筆直 窮學生哥一個 大概二三百都Ok嘅
但過500就唔好啦

剪短 同修一修係咪有分別

絲 155高 中等身型 長面型 戴眼鏡 頭髮過膊頭2吋
咩陰啱我 (成日心思思想剪齊陰)??

想慳錢，自己買個剷番屋企自己剷的話，易唔易？會唔會好易出事？

第一次染髮出去染定屋企染好?

Btw個頭有少少美人尖
會唔會有問題嫁
都係有日我細佬話我知 我先發覺

頭髮好乾好粗 塊面有少少國
依家有陰,中長髮,有keep住用護髮素
額頭不長,咩髮型會適合啲？

天生卷髮，剪唔剪到barber髮型？
有咩推介？
唔該巴打

髮質好鬆散毛躁
前排做左paimore直療
想知有無其他treatment推介係可以令頭髮貼服d 又抵做
之前問過巴西焗油 好似都係800 keep3個月左右
除左負離子 因為好驚d好死直既髮型

本身髮陰係向左邊斜 但一長就有d向右 有冇方法解決

如果話任髮型師剪會唔會出事

每次電曲髮都好快直翻，其實我本身啲頭髮直到好似電左負離子咁，但啲人話我頭髮太硬，其實關唔關事

其實點gel頭，唔係好識，想jel allback頭,但平時都係剪開undercut，可唔可以再gel d頭髮去後面

可唔可幫襯你？

我唔小心係個頭中間鏟咗個坑 點補救
唔要鏟光頭
大概好似咁

摩西?

仲慘過摩西

自己剷青
留頂側面0.8mm咁有無技巧分享下
一個人做唔做到

唔好鏟青 留的水 比例上應該好d

木村果隻囉

負離子囉

電解決到 男人老狗其實唔怕傷 因為你個個月都剪髮 好快剪哂架啦

個頂唔好太短就ok

真係有 不過放左工冇相 聽日記得既話影比你

隨緣啦巴打 我唔想比人話打手又乜又柒呀

樓主幫幫忙

有可能 我都係屋企幫我老母親電髮既

拉直咗半年呢排剪咗短頭髮 想頭髮向内但偏偏自己向外 有無咩辦法 朝朝夾好麻煩同好傷

你上網搵張圖 直接比個髮型師睇 咁就搞掂

係緣份呀 巴打

隨緣啦好嘛？

可唔可以利申返男定女先

髮線高m字額有咩髮型好

青春期 油脂分泌多ja 得閒洗多d頭 過多排會好d架啦

可以漂 但係你既髮質會比起其他人容易傷 唔襟整

想問吹頭有咩技巧 因為自己吹同髮型師吹出黎 髮質好唔同 個髮型師會吹到我d頭髮好柔順

試下噴層噴髮膠係頭到啦

出去剪髮啦 計計埋埋d縮數

絲打，長直黑髮及腰，少肥圓臉，皮膚黃偏黑。咁樣電曲髮襯唔襯？如果染髮(唔想漂)，有咩顏色推薦？希望染完顯白/瘦 感謝樓主！

女 及腰長髮 直直地
髮量多 我覺得有啲厚重
健康膚色 有時敏感塊面會紅
想問染咩色頭髮好？

同我三七分界左幾年 條界係頭頂一路向後 想問點搞好

就咁睇見唔到頭皮屑 但一撥頭髮同r頭就有好似有永無止境既頭皮跌落黎 有咩洗頭水推界

另外經常生頭瘡 自己又忍唔住r 用過無患子洗頭水都無乜幫助

出到去剪 髮型師係幫你成個頭執喎 咁都唔抵？

邊到整都唔會襟

留厚佢 韓仔頭 / 清爽形短髮 總之唔好露額

髮腳中間有撮特別長
呢類應該多數剷同留唔到長
想知你通常會點處理 想學野

冇諗住做你生意 sorry

有邊間染髮好正

條界分得太耐 變左死界就會咁
如果想留返厚 你真係要忍手唔好剪呀

各取所需 要求唔同 你去得就唔好諗住有要求

顴骨大可以留咩髮型？
好多人話可以留斜陰 但最後都係薄平陰適合
點解咁怪
斜陰有幾多種？

咁嚴重就唔會建議你漂

點樣先可以令頭髮快d長？
電左負離子三個月
沙宣個隻深層修護洗頭水岩唔岩我用？
洗完頭係咪一定要吹乾？定係7，8成就ok？
好多野想問 唔該曬巴打
利申 藍絲

過兩日打回原形

毒撚點剪好

絲 高額有咩髮型好睇？唔想再留陰

隨緣啦 好嗎

直髮夾既牌子同價錢出黎個效果係咪真係有分別?

要用護髮素呀

頭髮 粗 硬 咩髮型好
M

仲有想問 自己啲陰好疏，成個環珠格格咁 可唔可以將後面頭髮剪去前面？或者有無其他辦法？

絲，菇頭，膊頭以上
宜家用緊哩款直髮夾，用嚟夾內捲，右邊嘅頭髮成日都夾到好柒 點樣可以易啲夾得靚。同埋後面嘅頭髮點樣夾 日日夾到好煩就索性唔夾後面
唔該巴打

點解成日話剪少少，你地都會剪淨少少

係咪剪得多會有成功感

染普通啞啡色其實大概幾錢叫合理
上次染咗600
雖然滿意但始終三四個月就要染一次覺得有啲肉痛

利申左先 長髮 絲
其實去整負離子用唔同嘅藥水分別大唔大
次次都俾人sell啲貴嘅
姐係shishedo loreal呢啲你覺得邊種好啲

同埋把頭髮放哂去背脊果陣
喺後面睇淨係覺得好多同亂 一啲都唔靚
可以點解決

B5同傳統焗油唔同 佢主力係做頭髮冇咁易折斷 唔係做滑，所以好多人都覺得b5冇用 其實係大家唔清楚

一定要修面形 唔可以太短 個分界又好齊陰又好 都要係左右留兩側頭髮 遮遮佢

試下用鹽水先啦

條界唔可以分太耐？

斜陰好似比較好

呢個想知多啲
何謂清爽型短髮? 會唔會有圖示吓
唔該晒巴打

同埋髮線後係咪注定唔可以all back?

我就係唔想剪髮尾 因為電咗半年到 未想剪住

自然攣係咪電完都好快攣返？
有咩頭岩

想留steven yuen嗰種頭

佢既頭要點樣gel同用咩種類既product?
我頭髮偏幼同軟, 而家用緊American crew foaming cream mix埋 label m matt paste，但係成日gel到好怪好唔自然咁，尤其係左邊
同埋髮旋附近唔識搞，成日豎起，係咪唔夠長

女仔，腮骨大
應該點剪好?

巴打漏左我
GD 大腸 嗰啲好似濕左嘅頭 係可以整 定真係keep住濕水

問多次
以前拉過
宜家新生出黎有啲曲 好毛燥 但髮尾好直
但又唔想再拉 有冇方法解決

塊面有少少方方地，短髮嘅話咩髮型最可以遮面型？定係留長髮好啲？

兩個鑽加少少攣毛 適合剪咩髮型

覆咗四次 樓主都無應我

隱形人

d人pat陰睇落好有層次係咪一定gel/摷出黎?
我個頭頂同d頭髮係好smooth嘅curve

頭髮厚 點整先薄
我係絲

邊到洗頭舒適 剪頭唔柒

點解明星好多髮型都又厚又濃
好似帶假髮咁
係咪有特別護理
佢地仲要漂染多過普通人

唔該曬巴打

女仔長頭髮成日剪完後 臨尾髮型師都會吱小小野上手
然後查落個頭到 請問到底支野係咩黎？
成日聞見都好香 好想知咩黎

每日吹

其實唔係 都有唔少人係咁

剪 焗油

不如試下而家有隻野叫直療 拉直低傷既 所以你可以試下 總之唔好電曲啦

其實唔會 你唔發覺姐

層次啦 仲洗諗

剪buzzcut邊度剪好？

拉直唔拉到死直 基本啦下話

直療啦 拉直低傷 我做果區唔算市區 所以未必幫到大家 你試下出去問下啦

漂過既頭髮唔係傷哂 其實係死哂 由你漂果一刻開始 以經完了

電髮根 同埋吹頭要落d功夫

緊係唔係啦 只要你既髮型師有諗法 有咩做唔到？

留長緊頭髮 點令兩邊啲頭髮貼啲 唔彈起 留左3 4個月 有去修過兩次 仲係好7

因為你天生曲 好多人以為毛燥係乾 其實問題係天生曲 試下電下佢拉下佢 你就明點解人得你唔得架啦

一個月一寸算正常

留長個頂

又話連登有愛 屌你老母

其實真係冇話應唔應該 我認為男人應該咩都試下 成世冇長過 第日冇哂d頭髮就真係遺憾架啦

要睇埋5觀 我認真咁話你聽

一係用時間吹返去佢 一係就搽d 電髮既part1 改變佢

試下直療啦 唔傷既整直 但係價錢會比較貴

你話呢 留返長 一係死左佢

偏長型絲打呢？
輪廓唔靚

成日剪頭髮都比個髮型師話髮質好硬 平時左右兩邊唔剷青既話就會飛起哂

想問有冇咩方法可以令頭髮變順滑同軟啲

電就可以令睇落多d

叫個髮型師任剪會唔會出事

Keep住鏟小小 多d去剪頭keep個形囉

網上啦 大把

有冇試過用鹽水 ？ 如果鹽水唔得maybe要電小小

咁有時d野整定既 你試下用第二個諗法 整到個好鐘意既頭之後唔洗咁快走樣

留左5個月長髮
後面到頸
後面同側邊兩邊好厚
有時會成舊野咁
我想d頭髮好似女仔咁貼頭
點搞?

一分錢一分貨 我諗你都明白

邊隻spray好hold
電生曲髮 整直左陰同兩邊
剪undercut 既 髮幼
出街會拉直成個頭先
平時用鹽粉再紅ice
但大汗都係煩 咁就買左黑人頭隻asis+3
就咁紅ice加spray 點知重衰

髮質勁硬，一長少少就成個爆炸頭咁，而且額頭好似就係個"轉"個位，留陰會飛起晒，而家長期keep住子彈頭，每三星期剪一次，想換成熟少少既髮型，除左剷青重有咩髮型岩我？

我不嬲唔主張自己搞 咁同dmk妹要搵毒L埋單有咩分別

我用緊Dyson 你覺得呢？

冇限架喎

等我諗下點樣可以比到你 又唔會好似搞宣傳咁先啦

個頭好"立"除左tresemme仲可以用咩牌子

想剪iverson 既頭 但好多間都唔識剪 有冇邊度推介

短其實都可以但係一開始真係唔好太短 不如試下剪要下巴先啦

我依家已經要每二三個禮拜剪一次

真係唔得架 粗同多冇可能 可以做既只有電完令佢睇落厚d

48小時

試下第二間啦

睇下你未剃之前有冇整過d咩電染啦

lm

漂完頭隔幾耐先好染返深色？
聽人講染黑色好傷

用直髮夾點樣先可以夾到髮尾內彎？
利申:手殘妹

夾到髮尾咪拉上去個夾屈向下

感謝巴打 見到人哋啲直髮夾又而樣Protect個樣Protect，其實係咪真係好關事？冇錢買貴嘢，我用緊VS咋

有乜髮型會顯得成熟啲
利申 巴打 塊面長長地瘦瘦地

由細到大都只係去啲勁街坊嘅舖頭單剪，但係依家想試下電&染，有無咩salon可以推介下？同埋第一次染頭髮會唔會好難上色？
利申：元朗區絲打

一直留開陰跟住剪左all back 但係啲頭髮keep住垂番落黎 尤其係側邊果啲 有咩方法可以keep住啲頭髮放到係頭頂又唔洗gel

自己剪左好多年
個剷開始冇力 買邊隻好？

想知好耐...啲salon成日打個染髮價出嚟，例如$500，到你真係同佢講要染髮，就會話「不如試$600個plan啦、$700隻藥水仲好啊」
其實會唔會最終佢都係用返$500嗰隻藥水比我....

其實都係睇口碑

頭髮一長就曲
好曲
點算

面型扁又有啲鞋抽面兩個角又有少少禿高瘦身型五官還好啦 點搞 永遠都係得前面好睇 想死

前面既陰點先唔好成日分開曬
我見其他人冇gel可以keep到成日

除左負離子有咩直髮選擇？
幾種電髮又有乜分別？

其實你天生曲呀 你明唔明呀

想留長頭髮
而家個陰大概長到落鼻尖
想電一電攣
有咩髮型推介？

亞洲男仔夏天有咩髮型好睇，我後腦對上小小d頭髮一剪短就會向上飛，最中意柯震東果種undercut，但係想剪短髮

想要有少少分界咁

唔係好白嘅人啱唔啱灰灰地嘅髮色

側邊頭髮打橫生叉出來點搞
all back頭㩒唔底果個位

同問 2邊都反地心吸力咁生

兩側超彈
前陰左邊有倒生
點搞

巴打幾耐要剷一次?

哩方邊以經唔係髮型師幫到你

除左用洗頭水 有冇等閒做下焗油先

拉直可以唔貼架 相信我

人各有習慣 冇所謂啦

小小分界既allback 頭

都可以不過要遮遮額角位

女仔髮質點樣改善 漂完頭髮係咁斷頭髮 吹頭又甩一堆

試下電小小曲係頭頂 電完係for你吹頭既 真係好好多架

好多白頭髮 但我好後生
同埋頭好多頭皮
有時洗乾淨左吹好街
隔一陣又會有
肉眼睇唔到
係要bu一bu頭髮
就會好似雪花咁掉落黎
不過好細粒

係咩事？打得丁多關事嗎？

不如試下整個短髮啦

漂爆佢 之後會好軟 但係後果係成日會變返金

其實幾耐都冇所謂 重點係你係整頭髮既時期之間要做焗油呀

利申做過一次千幾蚊嘅咩蛋白質焗油 個排髮質係幾好 但幾個月後就打回原型 有無啲平啲嘅辦法

你比張相佢睇啦直接

我諗緊點樣比你地好

有啦緊係 不過都要睇電果陣既操作

直接比相

剷貼完，唔夠一個月已經柒到唔想照鏡

用既造型產品唔夠力 又有機會個頭太重

巴？絲？

巴打
有冇聯絡方法

漂過既頭髮點染都易甩 靚既野都係唔襟睇架啦

一樣
我三個禮拜即剷

留長d頭頂 應該幫到你

剪修面劉海吧

要睇你咩工喎

想留長髮 有冇咩可以加快頭髮生長 同埋應該留到幾耐先修一修？我留左半年 係咪應該到1年就可以修下佢
Thanks

佢唔識珍惜你姐 哈哈哈
只可以話盡量薄小小

試過幾次 俾相睇 都出唔到個效果
同上面巴打一樣 兩面漲起曬 打橫生
剪嗰陣要同佢講剷清啲定自己之後要keep住打理？

Keep2-3個月男仔電髮好基本 你要知道3個月冇哂其實係正常架

你試下帶住泳帽訓覺

我而家齊陰 想整薄d
但係又唔想碎陰/空氣陰 可以點剪
上次剪到一忽忽咁

點知你去開邊到剪

電左就唔洗夾

baby hair 點搞
好撚多 無端端飛一條出嚟
我係絲

有冇用護髮素先

都唔洗既 短有短玩姐

平野冇好 好野冇平

剪哂d漂過既頭髮未

都係修面

之前自己係萬寧買左隻salon de pro黑色DIY
染完之後染其他色咩色都上唔到
係咪一定要漂先搞得掂

絲 甩好多頭髮 點算

好多都整到架認真

學識吹頭啦 練多d好快吹到髮型師咁

頭髮好「搭」好扁
頭髮唔少 都參幾厚
點算好

Topknot其實係一個演變 你可以由allback慢慢轉變成哩隻

能醫不自醫 sorry

電唔好太高 低到下巴位差唔多

絲 中長頭髮 包包臉 膚色黑
咩瀏海最適合？染邊隻啡比較好睇？

我覺得你可以個幾兩個月後先再搞 咁快搞整既過程時間會好長 因為你岩岩先染完 又要漂返你既啡色出黎 諗起都覺得辛苦

整直啦

有無酸性洗頭水好介紹？

男仔短髮電髮幾錢左右叫正常價？

平時剪開左右undercut
厚陰微斜果類髮型
個頂就染啡色，想問仲有冇咩色啱呢類髮型
示意圖：

其實漂頭髮都唔會唔得 不過你頭髮幼 可以漂既次數會少 因為好易傷 但係有經驗識搞既話 其實唔難

試下set小小外卷呀 而家興大卷呀

頭髮好傷好硬好蓬鬆
超級多頭髪
想剪短頭髮係咪無可能？
利申：女仔

開叉開到仆街 又好乾 天生曲髮
想做負離子 又唔想貼到好似用熨斗燙過咁
但係呢家開叉到少少爆炸頭咁
有咩方法補救
定係話做邊種負離子好

出街前試下用負離子夾夾下佢

去髮型屋

操作唔好先會出問題

唔知自己咩髮質
頭髮又硬又粗，側面一長就飛曬出嚟
完全唔知咩髮型先適合，更加唔知用咩洗頭水先啱
利申 額頭生得唔靚

會有好轉 但要完全冇問題 難

你個名 同區喎

淨係漂返黑果段啦

男 短髮

女仔方面係咪唔可以剪短

不如試下漂左玩下先 反正剪短都解決到但我建議唔好漂哂成個頭 漂住髮尾玩下先

4年前我啲頭髮係直 但唔知點解而家逐漸變「戀」髮

巴絲？

想問有冇得救

每日出街前咁樣夾會唔會勁傷頭髮？
我持續左出街前夾 4-5年左右 中間冇做過焗油
幾時會禿

紫 綠 紅

大臉+臉圓+皮膚黑剪咩髮型好

似搽左油喎我覺得

同埋想問 後生就有好多白頭髮 keep住個個月都要染黑 係咪e世人都唔洗諗染啡黑之外既顏色

好似我公司為例 貴果種非常低傷 平果種就同其他差唔多 咁你知分別未

個陣剪頭髮 我同個人講我成日甩頭髮 佢話因爲我頭髮太長太重所以會甩好多 真係關事㗎？

長頭髮
出門口前係正精無乜毛毛飛出嚟
但一出街，出汗呀，頭皮發熱呀咁，
就佢有好多毛躁頭髮出嚟
仲要係鬈既，有無方法可以搞搞佢？

因為太重手 其實唔咁重手可以一剪完就好睇 不過好快又要剪第二次

係時候要轉啦

相認

有冇試過電d好小小既電髮 例如熱療

有 簡單

點樣分係天生額型定係M字額

?

有for直髮既洗頭水架

頭頂好扁髮質好硬可以點剪？
側面一長就會變左狼人咁樣

而家女仔興染咩色

上直下曲都可以既 睇下點搞先唔悶啦 我諗你整直都整左好多年

鐘意咩style?韓系？外國？

我用緊GHD

再利申 巴打

用負離子夾夾最方便 我覺得

我自己鍾意冷色系
姐係綠色藍色咁

巴打skip咗我？

我唔會sorry

而家其實差唔多 物價都貴哂

女仔 個蔭留左37分
但中間有一執頭髮梳去左定右都會dum落黎
變左217咁 試過洗完頭梳住吹頭都係咁
點先可以令佢唔好再係中間條條fing
困擾左我好多年

巴
頭髮好粗好硬
個頭就咁睇落唔會係鬈毛
但細心啲逐條睇
會發覺有好多條嘅髮尾會無啦啦彎咗
講緊嘅彎係真係彎到人地電鬈毛咁
大多數只係髮尾會咁
前part ok直，後面彎到仆街
從來冇電過
有冇得救

哩d未算最好 仲有更好你都未識

咁多種treatment 邊種好？合理價又係幾多？
頭髮好毛躁

塊面長適合剪咩髮型
個頭成日亂糟糟咁
多謝

本身髮質硬但想整all back頭邊款比較易搞
我知我冇可能整到碧咸果種

Sorry呀 睇唔到
你可以試下吹鬆個頂 前陰噴噴髮膠定住佢

Gel 左會好d

髮尾油/修護

起碼留多3-4個月加油啦 帶住帽先會好d

唔該巴打 留名搵你剪

點樣

其實我要一個一個咁覆 你地就每人問一條 對我黎講就幾十條問題 你可唔可以等等我？ 免費提供意見仲要比你屌老母？ 利申：其實中間鏟到咁 唔光頭冇計

一場賭博

留得再長d 佢個向返下貼返d架啦

認真 ？

點衰法呀而家？

係咁上下架啦

染黑色唔係好傷 而係染左黑色之後 如果你之後想染其他色 又要再漂過

文字討論其實好難講 但係方法好簡單我平時既客人9成都學得識

我用GHD夾架

我諗緊點樣可以幫到大家

我想剪頭髮有冇話邊間好？(紅磡區)
同埋咩泥啱All back用？

唔會下話 咁想呃人喎 報等警拉得架喎

直療 真心推介

岩呀 漂完會白d架睇落

鏟貼小小啦

直髪膏有冇用？
多數隔幾耐先可以再用？

我係絲，一直都留緊長髮同埋都偏厚。想問2個問題。
1. 如果我之前用染髮劑染啡過，下一次染髮(啡/紅系)需唔需要漂髮？
2.如果我想剪短頭髮，點先知道短髮襯唔襯我臉型係咪可以跟以前流傳嘅5.7cm法則去度？ thx！

啲髮質同巴打一樣
喺咪冇髮型可言
好似雜草咁亂，又硬又粗

你個名
會唔會你漂太勁呀？

不如剪剪佢啦 之後做下焗油 唔洗去到咁貴既500-800差唔多

我諗緊點樣可以方便d

你覺得辛苦就可以修修架啦

自己都要keep住打理

自己剪？

其實唔好咁介意啦 好少人係咁 哩個係你特色黎架

係 黑色就係會令以後上唔到色 漂吧

如果好嚴重 真係要睇下醫生喎

啞啡 但要比較淺

600-1000我諗 而家哩個物價

灰色正呀

短冇咁好

有隻叫直療 唔太傷

有冇圖睇下？

認真問，頭毛 lun到好似9毛咁，有冇得救/有咩髮型岩?

塊面比較腫同腮骨闊，點樣先睇落瘦
利申 絲 頭髮天生攣同多 要拉直保命

緊係關啦 你諗下 每條頭髮都由毛（朗）生出黎 留到頭髮咁長咁重 佢頂唔順就會甩

睇你細個d相啦

勁多毛燥點搞？已試好多方法
重有點先可以頭髮長快啲？剪短左幾個月都冇長過
唔該巴打

一係粉粉地既color 一係啞色系

Sorry 一次過覆咁多真係好易睇唔到 想試就剪啦 唔同既面型處理既齊陰都唔同 唔同方法剪 但都可以剪到架

你果個位叫倒生 你可唔可以影張相黎睇下

剪短/拉直/漂頭

通常咁搞收費會唔會唔同
染blue black唔想甩到變綠色係唔係要漂到白金色

留緊兩側

想佢貼啲係咪keep住留就ok?

飛哂出黎好柒

巴打有冇邊隻去油牌子洗頭水推薦下??
即係要係髮型用品買果種

求救

認真 不過正確做法係朝早先吹頭

同是雜草頭

問題1: 唔洗 如果你染過紅系先 之後想染啡/啞啡就要漂走個紅先得
問題2:哩個真係ok架 我地出去上堂都有學過哩個黃金比例

女仔額頭短窄係咪唔岩剪陰？
點樣可以修飾到包包闊面？

頭髮天生曲粗硬

咁都好難搞
又唔想當宣傳

拉直/向上gel

長陰修面一流 真心既

係呀 我岩岩搵到方法架啦 留名啦

巴打 我係戴眼鏡肥仔
你有冇建議可以點剪？
剪左幾年斜陰 想轉變下髮型
我比較想gel起個頭 不過如果個髮型唔洗都ok 同埋我嘅髮線都幾後 thanks

我係女
額頭四周啲bb毛飛黎飛去 佢向下生長都算 仲要有時豎起曬可以點
順帶一問 扁頭有咩髮型啱

姐係呢到覆
你睇唔地我地咩樣
都好難就髮型架
當宣傳又好 當解難又好
Tg啦

我前蔭都有d疏，又高這地額，向上gel會唔會怪?
同埋係咪得呢個髮型?

漂髮乸到頭皮好痛正唔正常呀？
之前漂完過幾日個頭甩一塊塊半透明頭皮

個頭好塌，用邊隻洗頭水係鬆啲咖😂😂

利申:髮質硬，又lun到雜草9毛咁，唔識講，出街未見過有人好似我咁lun

長面型既絲適合咩髮型？

點剪好

1，見到你話直療for 乾旱髮質有用 請問大概幾錢？
2，同埋出面焗油用邊隻牌子同幾錢到先有用？
3，通常幾耐焗一次會keep到靚頭髮？
有次去銅鑼灣某salon 做焗油覺得俾人呃
我做六百幾蚊焗油，佢用左隻粉紅色焗油(藍色for 曲髮的)唔記得叫乜名
之後有次去買開頭髮用品既舖頭見到140支個老闆仲話可以唔洗用steam都得。。
想問下焗油食水係咪好深，有冇邊隻牌子好等我唔洗捱咁貴？

想學剪幫男朋友剪, 有咩推介邊度學?

仲有我想問下有染咩色比較容易carry?比較適合肥仔染？thank u

面形尖長 額唔高
啱咩長度嘅嘅髮型 長陰定短陰？
皮膚偏白應該染咩色好？
利申絲
麻煩晒巴打

我早排整直療同染$120
唔知巴打做開幾錢呢？

巴 頭頂有兩個鑽係咪點剪啲頭髮都會彈起

好多謝巴絲打既厚愛 今日事源小弟朝早係公司食完個早餐 約既客人仲未夠鐘上黎 咁我就開左哩個post係一心諗住解下悶 點知源源不絕既問題 令到我收左工之後覆到而家2點幾都仲覆緊你地 不過職業病見到你地咁多問題 我又冇理由唔答 但係用哩到一個一個咁留言實在唔太方便同冇效率 。
我諗左個方法可以令我地可以討論得有效d 我唔知咁樣有冇違規 （如違規可改掉 麻煩管理員）
我開了telegram 分了兩個聊天室 一個是剪髮交流 一個是電染焗交流。我係入邊等你地
剪：

電染焗：

最後 我真係要訓啦 早抖各位 巴打絲打

唔記得利申我係絲
咁平 可以keep幾耐

你地班人係咪唔洗訓

諗唔到岩自己嘅瀏海...pat陰好厚呀 有d奇怪

點聯絡你

留名樓主剪到停唔到手

你睇真d上邊

如果俾髮型師剪碎左個頭 有咩方法可以解救到？
因為呢件事已經傷心左5個月
長得好慢
有咩方法可以長快啲

入左啦，不過講唔到野既？

係 睇到個有咩問講低 結果講唔到野

有冇邊間整負離子可以直得自然冇咁死直
想個種直得黎可以少少彎

曲髮點打理

之前染藍色漂咗全頭 好後悔
我已經剪短咗一次啦 但新生嗰啲都係好易打kick

邊區 得閒搵你剪
未搵到一個岩既髮型師

點解有啲頭髮會生生下好曲 好似鳩毛咁

以前啲頭髮又幼又軟
新生既又粗又曲
有咩方法可以救？

我唔想比咁多人睇樣
私下tg ok?

髮線高 但係頭髮又唔密（天生前疏後密）
剪咩髮型好？

可唔可以幫我剪真島個頭？（人中嗰個）

頭髮毛躁要點搞

個蔭可唔可以駁髮
唔想慢慢留但想一野變長可以sip係耳仔後面

如果剪完唔滿意其實可唔可以叫第二個師傅幫手修一修
去開嗰間不嬲唔指定髮型師,但次次都剪得幾好
今次嗰個似新嚟
剪到我成個三角飯糰咁
又唔幫我修pat陰 叫佢幫我修一修 修完都冇分別咁

巴打有冇邊隻牌子嘅gel 好介紹
用黎gel攣頭髮
自己gel完之後再用捲髮棒夾勁快直返
好耐之前去髮型屋搵師傅夾 佢都係好似我咁樣夾
但係佢整完個頭係hold到勁耐
第日瞓醒都仲好靚
啲頭髮有彈性又有光澤仲要唔笠
我自己夾係勁悍（可能我噴左spray 所以啲頭髮望落都冇乜彈性）
究竟用乜嘢gel 是最好的
定係其實用 mousse 會好d？

兩邊頭髮向外生，唔服，成日鋼起，加上只前陰頭髮係曲，成日要用前髮夾，好傷頭髮。有咩方法可以解決依個問題

想問下風筒黎講有無推薦
想要比較快手就可以吹乾 吹完唔會咁毛躁
同埋可以方便做比較自然既內彎造型
唔該晒

一樣 pat 陰仲要冇定向咁曲，好柒

方面嘅臉型剪咩頭髮好？ 另外我頭髮又直又軟 睇落好扁

搵唔到夾嘅髮型師想自己剪，有冇咩技巧，特別係後面睇唔到嘅位
同埋啲較剪邊度買好啲
唔該巴打

求覆

原來覆左, TY

點樣先可以頭髮唔好生得太厚 成日明明長度滿意但太厚變相一定要剪覺得好浪費錢

同埋如果漂過頭髮，之後再上過其他色，依家係偏綠既淺啡，染黑其實last到幾耐

謝樓主

面有小小肥 剪冬菇頭好唔好

啲頭髮好塌好塌
可以點改善

天生髮線高，頭髮幼。頭大面圓，唔係肥仔，中等身材
所以髮型來來去去都係剷兩邊，留中間，跟住前面留陰。
最近試過電，但係都係黎唔開汁陰。
其實我呢個頭仲有冇其他剪法，想試all back , 但係髮線高同面大, all back 會好奇怪
求指導

想整braids要留到幾長？

巴打我係行幾步都借出曬汗同埋頭髮會濕曬。
有無咩髮型係易打理又短既可以介紹下

頭髮太硬係咪all back唔到？
利申 髮型師剪我個頭好容易剪唔斷卡住咗

髮線後移點解救
咩髮型好

有無咩髮泥推介

頭髮好硬 又乾
左右兩邊一長就飛起
如果電攣髮得唔得

髮線高可以點搞，出黎番工又要露額

我絲 個頭天生卷毛 睇落頭大髮量厚
個頭漂左三次 電唔到負離子
可以點算好

頭髮好粗好硬，側面太短會彈起，兩面打撗生，起碼要長到耳先唔會彈起，除左比較長既髮型，仲有咩選擇

Undercut其實係咩意思？
剪碎同剪鬆有咩分別？
剷青同推高有咩分別？

洗頭水點選擇？超市買到果啲係咪唔好用？

試下買隻頭髮急急長啦 d人話幾好

想問如果軟身直髮 個頭容易出油嘅話應該要點剪??

臨晒完全hold唔到 係我唔識噴定隻spray唔掂

兩邊額角啲頭髮一邊向前生另一邊打橫生要點樣剪好

miss左

巴打有邊度既直療可以推介下....真係未聽過

粗體

巴打想問下個頭想自己染銀白色要點搞 漂左幾次 有d位金 有d位白金

我個頭好撚'塔'同好撚油
請問用咩洗頭水好？

終於開到啦

好滾動

要出去漂返一樣先

頭型三尖八角
成日俾剪髮佬話我個頭難剪
頭髮長返少少 d角位嘅頭髮好唔平均
凹凹凸凸
而且 髮質又好硬 兩側長少少已經好彈/撐
除左keep住摌之外仲有咩髮型啱？

Btw有冇好嘅髮型屋介紹 $200留下

第一次染髮喺萬寧買野自己搞，得唔得

長頭髮死界可以點樣吹返佢？係咪要分另一邊界keep住一排
同埋其實條界係咪要周不時轉就唔會死界，咁大約要幾耐轉一次

試下拉直小小啦 我覺得你毛燥應該係天生曲黎架

高額頭
頭頂既頭髮髮質偏軟
之前剷過左右面啲頭髮
左右啲頭髮飛起晒
成個河童咁
但又想剪上面個頭(可以點剪)

有冇M字側轉好例子

想問電左係咪唔應該成日洗頭？
但gel左又冇理由唔洗？

其實有好多可以試 不過真係要睇到你個頭既情況先答得清楚

正常 但係可以做得好d就係漂果陣唔掂咁貼個頭皮

咁你都好灰下喎

長髮 大卷/髮尾曲曲地
我開左個TG交流呀
有興趣join左一齊傾呀

我識果d係for髮型師架

其實唔難

搽野自然乾

Keep住做焗油 加油

我開左個TG交流呀
有興趣join左一齊傾呀

話說早2日去salon染剪髮， 將我頭頂啲頭髮剪到好短gel唔返之前個造型，最後想問下圖中個頭點gel

剪完gel解決到喎

咁你而家個頭點架

我開左個TG交流呀 有興趣join左一齊傾呀

張圖係髮型師同我gel的，呢2日無gel頭出街做平頭仔
已入

頭髮少又曲，偏油性，有冇洗頭水推介？

如果深藍色呢？

個頭成日好乾 明明唔多頭髮但好鬆散 海格咁款
可以點搞

會好黑

會唔會係天生卷呀？ 試下拉小小直/吹下個頭啦
我開左個tg成班巴絲一齊討論 睇下有冇興趣join埋啦

我想問下如果兩邊滴水好長剪邊種髮型好啲

巴打唔覆我

髮型師係咪會為咗拉客問個客拎Ig

我以前拉過 但曲係靚d 同埋我長頭髮 唔係攣到爆出黎咁 可能考慮下淨係拉前面

咁頭皮味呢

頭髮就死有冇得救

樓主skip左我

絲
個頭好難好似人地咁飄逸 姐係可能fing下個頭 人地個頭會仲好整齊 我就定撚左型咁 要手整先齊返 而且每次出街 夾好曬出到去一陣就亂曬 又變返向外
請問點先可以改善以上問題？有冇啲咩方法可以令個頭好柔順易打理？
同埋包面 但額頭好大 係咪只可以永世齊陰
157 少肥 有冇話咩髮型啱？
好多問題 希望樓主解答

係呀，10年喇
我應該到25歲之後先會電曲，驚好老

如果想剪呢隻大概要留幾長

超級軟嘅髮質你建議可以做咩髮型 同埋有邊隻洗頭水係可以殺曬啲頭皮

利申:好撚多頭皮

點用時間吹返佢
每次洗完頭都分第二條界？

我想問上水區邊間同邊個師傅比較好

係咪唔小心漏左我

兩邊頭髮向外生可以點搞

如果電左頭髮用shiseido professional the hair care個隻順滑洗頭水得唔得
因為我見佢功能完全係我想要既，
天生攣毛成日起哂絲勁毛燥，
對住個頭真心想喊
但我見佢唯一就係話尤其岩想要維持直髮既人用，我驚用完係就係令到我個頭直左
但會唔會令我電左個part啲攣直番哂？

兩側向上飛
可以點

巴
額高頭頂塔兩邊向外生
想電髮有咩介紹？

Olaplex or. Smartbond 幫到你

電髮係咪一定夠長先可以電
好想走去電髮
而家啲頭髮又硬又多又黑
睇落好冇層次

子彈頭係咪唔係個個都識剪

巴打救命
前兩個禮拜去咗大陸拉直頭髮
拉完已經覺得好臭
返到嚟洗咗兩星期頭，個頭都仲係好臭
尤其係一濕咗水真係臭到傻
洗個陣已經有按摩頭皮同落大量護髮素
請問有咩辨法解救
先感謝巴打

如果曾經漂過一次漂
係咪一定要剪哂先可以電攣？
利申上年8月漂

漂頭髮邊度好 想染霧面灰

係呀 漂過電唔到架啦

咁大獲 係咪電髮水既味呀？

我覺得唔得

我地叫超人頭

唔係架 短都電得架

巴定絲先

兩邊鏟小小先 頭頂電鬆鬆地 應該唔難

絕對唔可以用 因為會用左冇哂曲 哩類型既洗頭水本身好重身架

我係髮型師 唔係顧客 所以自從入行後 冇出去比人剪過了 sorry

係呀

順滑可以做焗油呀 不過髮質硬係因為頭髮粗 但係粗幼是天生不可改變的

留得長過佢

其實唔會 而家興緊自然 電髮都好易接受

得閒做下焗油啦 會順滑好多架 齊唔齊陰就睇你既習慣 想變其實都有方法架

抱歉 要處理既問題太多 可唔可以問多次？

起死回生冇可能

試下用d帶小小薄荷成份既洗頭水 / 壓抑頭油分泌既洗頭水

下 拉客？ 真正髮型師 點會咁做 咁冇專業操守

其實可能係你方法用錯左姐 如果gel我想問你巴定絲

巴定絲？

厚頭髮係天生架 我諗你要keep住剪 染黑可以keep好耐 應該唔會點甩 但係之後要染返有色 可能就要再漂過

我開左個tg成班巴絲一齊討論 睇下有冇興趣join埋啦

你見到佢開始扁扁地就要轉架啦 所以冇話幾耐

深藍色都要 因為唔漂只會睇落係黑色

頭頂D頭髮一長就好塌 直程係頭頂扁左 可以點算

同埋染髮有冇一種色係啡得黎有少少灰色感

利申 巴打 留開厚陰平斜

唔該曬樓主

會唔會係你本身頭髮好直？

個頭好易出油同有頭皮，有冇咩洗頭水好介紹

髮線天生高 額頭闊 應該剪咩髮型？之前一直留陰 但近排比個髮型師 剪左個all back 唔敢出街

係呀
不過我前兩日上網睇到有個人分享同樣問題
佢話應該係殘留既電髮水留咗係毛鱗片內，因為平時啲洗頭水太潤，洗唔乾淨
所以佢一野用普通番梘洗頭，就冇咗陣味
我覺得幾有道理就跟佢咁做
結果又真係好咗好多，少左好多味
但係濕咗都係有少少味殘留
諗緊以後買啲洗髮梘洗頭

請問邊隻髮尾油好用？啲頭髮幾乾下 thanks

剪髮點先為之剪得好同差
去個fd到染髮佢叫我唔好再去對上個間剪
但又無話我知有咩問題
利申：絲，對髮型無乜要求所以其實唔係好識分…

樓主有無d唔洗all back又露到額頭既男士髮型推介 ？

點樣剪漸變頭?

巴打 我額高 圓臉 依家菇頭如果想轉髮型 有咩建議？

染髮+電髮 應該做邊樣先 隔幾耐先再做第2樣

頭髮好硬應該留邊種髮型？

生得好樣衰
可以點剪
而家樓下35剷光又一日

想電梨花頭 依加日日自己夾 有時天氣唔好彎唔到好煩 太趕時間又夾唔好
如果出去電 係咪至少keep到3-4個月 係真係好彎？！

個陰留盡都唔識長 係咪脫髮前徵

栗子頭，兩邊成日飛出嚟，有冇啲咩唔洗點gel，易打理既髮型？
係咪電咗髮就唔gel都得？

巴打平時洗剪吹收開幾錢？
想轉髮型但係又唔知轉咩好

做呢行見到你呢啲人就燥底，六百幾做個3.1都話人食水深，人地唔洗交租唔洗出糧？你做完個師傅得百幾蚊袋（師傅係冇老底），幫你做果個助理得幾十蚊，個老闆扣扣埋埋袋你一半都冇仲要交租果啲呢。我地呢行係賣技術架，唔係賣產品。
啲發現商起樓啲地買返黎都好平！

好想剪家下套劇鐵仁果個頭，果種叫咩名？

你好, 請問有冇D千四至千五w到嘅風筒介紹, budget $300-450到

可以試下用鹽水解決左你頭頂既問題 如果唔得 我就建議你試吓電髮
如果你想染頭髮啡啡地有少少灰色感 要睇下你想唔想睇得出有灰 如果想睇到有灰就要漂 如果見唔到灰 只你想要啞啡就唔洗漂

試下哩個

通常都係睇下適唔適合你面型
另外睇下會唔會剪到左右唔對稱

有好多架喎 ..可以試吓gel晒上去

染下話

通常正確做法 係先做電髮之後染 因為如果你染左髮先 在電髮嘅話 個染髮會甩色

一係去好短 一係好長

咁你都認命其實幫唔到你

要睇手勢啦 但係我平時最都keep到四個月到架

脫髮嘅前徵係頭髮開始變幼 開始無力

電咗都gel得

睇黎巴打都係同行

不如你試吓上網搵相直接比個師傅睇

哩d價錢其實正常 又想平又想好 其實冇咩可能

我用緊dyson wo

住觀塘過黎搵你剪會唔會太誇張

冇問題啦我夠住深水埗跟住入元朗剪啦

留緊長pat齊陰
但唔知點解點都分唔到界
點梳都好
最後都係向前傾
有冇方法可以係唔用髮夾情況下分到界

面大額高all back係咪一定唔好睇?

髮質又硬又粗又厚，電曲去會唔會好核突 ？

Undercut 同2 block有咩分別？

要KEEP住日日吹.

未必架..但都要睇情況

唔會 但係唔可以全頭電

2 BLOCK 姐係咩 有冇第2個講法

絲 天生頭髮曲 髮質又粗又厚
細個為左易打理年年都電負離子
依家無以前捲毛得咁勁
想整好髮質 唔想成日紥頭髮
但試過好多焗油都唔太work

之前你講過直療好 如果以呢個case黎講
直療 熱療 負離子 邊款好啲？有啲想整梨花頭
同埋一次過treatment 加電效果係咪無咁好 謝謝
多年作戰都冇咩成效好灰

新生出黎既頭髮好似鳩毛咁 焗多啲油可否拯救

有睇你舊post 見你話可以去直療
直療大概係咩價位
問左salon $1200,1300
係咪正常價？

巴 頭髮硬 微曲 經常扁+塌 請問剪咩髮型好?

面比較圓

其實一齊做係最好 直療加b5 直療最可以解決哩個問題

正常價係$1200-$1300 你入左我tg群未 佢地好多巴絲過黎都唔洗一千蚊咋

有冇試過電髮 電高個頂呀

到底點樣先可以揾返一個去左另一間salon既師傅

btw 依家發現 Instagram上面個d hair stylist 原來係廢
利申 比佢剪左個柒頭

巴
髮質軟, 容易塌
微曲/鬈
長面型

有無咩髮型推介?

巴打
頭髮又薄又軟又幼（好易塌果隻）
一直都留開allback同埋瀏海果d
今次想大改 玩清爽
露少少額果種
請問有咩髮型推介？

同埋我大約一個幾月前
用左染髮啫哩 由淺啡染深啡
頭髮差左好多 甩得多左好多同埋變到好孩
但我又急住想染黑色（萬寧買果d diy)
請問染黑色對頭髮傷害會唔會好大 應唔應該等多一排先染？同埋有無邊隻染黑既推薦

Thank you

巴打想問下如果塊面係無肉 面型瘦到好似凹左入去咁
如果剪咩髮型補救？

想問下呢d髮型要點同師傅講點剪
剪完係咪要經常吹？
多謝巴打

一早留電話會好好多

電高個頂 會好好多 試下上網搵下男士電top位既髮型睇睇

傷頭既重點係自己返屋企染髮 ..
真係緊張個頭 試下去salon染啦 幾百蚊唔好慳啦

髮型其實好多變化 試下加我tg比相我睇下

唔好鏟青 留小小兩邊啦 比例上會好啲

最直接係你比呢張相佢睇

一開頭唔知

巴 中度捲髮 頭髮偏軟
中間的頭髮我會留長少少 但成日塌 睇落似磨菇頭

巴打 以下呢個情況應該用邊種定型產品
彈力素會唔會有幫助？

用鹽水啦

絲
d頭髮好厚好蓬鬆 成日飛曬向外 到膊頭 髮尾位漂過傷曬
想焗油 有無邊隻推薦？

巴
想問我啱啱電完髮
之後洗頭洗唔洗特登去買曲髮洗頭水
定喺用返屋企支飄柔都冇所謂

想買舊野自己剷頭髮
有無邊隻好？
筆直500下

我淘寶買左個，但唔敢自己落手
另外想問冇後腦剪咩髮型好

本身自然曲，髮質又硬又粗成把頭髮好厚好鬆，以前一直keep住負離子，但前排漂頭漂到勁傷，想問係咪唔可以再拉直? 如果做paimore 直療又得唔得，效果同負離子有得比嗎?

可以做個直療先再焗油

飄柔不嬲都唔好用 會越洗越膠

唔介意可以入谷send張相俾我睇先

首先漂過已經唔可以再拉直 直療係唔傷頭髮 負離子係傷

多頭皮做焗油有冇用

咩谷？求link

有比頭皮做既頭皮護理

巴打

想問下你地剪walk in係咪搵得少啲

所以會比較想開10次plan果啲單？

同埋如果想比tips 洗頭

係髮型師面前比會唔會唔係咁好？

因為我冇比個髮型師

個髮型師幫我埋單果陣找錢

我同佢講話比洗頭

唔知咁做啱唔啱

間間唔同架 我果邊就冇10次果d plan
不過老老實實 剪得好比tips都係講個人既ja 唔比都冇所謂啦

直髮膏係咪可以令兩邊豎起嘅頭髮變貼服D? 去salon做, 定自己DIY都得?
利申而家留緊側邊剪架仔頭, 而家成個鮑魚刷咁

我想問短頭髮去salon電孿毛
通常都變左落藥水卷 變撚咗爆炸頭/公仔麵頭
d藥水其實咩嚟
仲有如果想電鬆個頂,想有d波浪睇下,可以點同髮型師講 係咪叫陶瓷

想問下點入行 有冇建議？

頭髪又幼又軟 之前電曲幾次都好快直番哂
想做髪尾內彎做paimore係唔係會keep得好啲?
我見都成$1400up..

想話比你知 唔係價錢決定keep既時間 而係髮質！

直接見工啦 是但搵間

落藥水一樣可以 重點係同你電既方法 髮卷既大細

有用 但keep唔超過一個星期 你仲會諗住做？

所以髪質本身幼軟 呢世都係電唔曲

電得曲 係keep 唔耐 so9sad

頭髮直又塔 髮質唔太硬 一長d側邊就爆哂岀黎 無咩髮型好選擇

巴打有無好salon推介下，想轉下style，但又怕d髮型師是但尻剪個hea我

樓主我想問下，男仔剪髮，剪到最尾時，髮型師多數會係頭頂一條條咁滑落去剪到落d 陰度。但個人唔太鐘意咁，因為會偷薄左d陰。想問呢個動作係咪必須？呢個動作作用係剪出線條感，定係純粹係減量？

不是必須

我想問下 我男 短髮 如果漂髮漂左幾個月之後想電髮 會唔會仲有影響？
因為而家大概係一半黑一半漂色 我希望可以重新普通染色加電髮 但唔知得唔得

漂左就唔可以電..如果唔係頭髮GG

想請教下樓主 用直髮夾夾瀏海後 點樣可以keep耐啲
我成日夾完好靚 隔半個個鐘已經跌晒落黎
我頭髮比較幼 用過普通直髮夾 而家用ghd都係咁

漂完做負離子係咪一定會斷髮？
漂完做直療效果會唔會無咁好？

咁你不如去整直佢啦...

總之漂左就唔可以整直... 如果你真係想整..咁就試下整角蛋白焗油啦

Ching,想問下電呢種頭可以點同髮型師講？同埋呢種頭係咪要個頭頂D頭髮好厚先電到咁既效果？

你比相佢睇更方便la

想問下CHING
最近染左灰色加少少藍色, 但我係屬於日日都要洗頭先舒服既類型
咁我個髮型師叫我去賣髮型用品既地方買隻紫色既有色洗頭水就得
於是想問下, 1.) 正確係叫去黃鎖色洗頭水??定係補色洗頭水??
2.) 係咪邊隻紫色洗頭水都得? 有無邊隻推介?
3.) 同埋我search過見到直頭有銀灰色/深灰/紫色等等既補色洗頭水, 咁我應該照買紫色定係灰色好?

麻煩哂

你直接買補色洗頭水啦 補灰色 咁就ok

想問下all back嗰陣成日有啲碎髮跑左出額頭 點做好

自己較剪剪

噴spray

想問下巴打如果做咗巴西焗油
係咪要等好耐先可以拉直？
上網睇話要成半年先得
但我啲頭髮好多毛毛同有個位會自然曲

比人推咗做焗油 又要用嗰set洗頭水
又好似拉唔到直 染唔到髮

比相我睇睇點幫你啦

電髮嘅話loreal 藥水好啲定shiseido 藥水好啲

電髮嘅話loreal藥水好啲定shiseido藥水好啲

應該shi會比較岩香港人

有無平靚正salon 介紹 髮尾個d 好毛躁想補救

貪心左小小喎

個頭好毛躁，成堆草咁，係咪應該做B5 treatment定應該做咩好？

束感唔夠係咪應該電一電? 有無邊隻wax可以加強束感? cock grease點睇?

本身髮質又幼又軟，係唔係留唔到呢種髮型？

遺傳老豆啲白頭髮
好細個就有白頭髮
依加每3-4個月就要染一次黑髮
有冇邊隻染髮劑冇咁傷頭髮？

你比相我睇睇再覆下你 不過哩個髮質9成唔係做b5架

Tg我send個wax你睇下

留得夠長 可以再用電髮/產品令到佢做類似既效果

Tg我 我可以埔你睇睇呀

絕對有 不過要去salon染 自己染9成傷髮傷頭皮～
你tg我 比我睇睇你而家個頭咩環境先

巴打係邊到 搵你剪ok? tg pm你得唔得

可以既 但係我未必近你

天氣涼左好多 又係電髮既季節

我係男仔前陰則邊唔知成日曲起
另外本身我個頭系有俗稱既美人啄
不過我keep住有產左佢。
但係有個問題依然系到，就系前陰中間永遠都成舊野帳起甘
請問有冇方法解決

比相我睇下

用咩焗油/ 保養好？
有無平靚正髮型師介紹？
街嗰啲/ ig廣告嗰啲好貴
學生俾唔起...

平靚正其實唔乎合現實wo😂
你去follow wilson_lehuit8 話我介紹啦😂

平陰同齊陰有冇分別? 有咩分別?

其實冇分別 只係文字上有唔同

但如果我想大致上係平既，有輕微既長短，應該點講
唔想齊到頭盔咁。

其實係話 齊陰個尾輕微碎少少就得了

Thank you

其實夏天真咁撚熱 加上又懶得打理 男人老狗除左左右後面鏟青頭頂偷薄仲有咩選擇
已經剪左10年都係咁同飛髮佬講

試下交比飛髮佬同你搞 可能會有新衝擊

剷個光頭一定好有衝擊

救命我前幾日去電髮同染髮用咗1400
結果個助手幫我電髮嘅時候電完之後即刻幫我上染髮膏
我下晝去完電髮返到屋企之後個八字劉海已經變返直
第二朝瞓醒就連前面啲頭髮都變返直
啱啱洗完頭 變得更加直
之後wts個髮型師
佢話我呢啲情況好正常
唔係佢哋問題
叫我自己用吹風筒吹番彎
話啲定型藥水加咗落去染髮膏度幫我一齊上
但係我之前去其他地方電髮不嬲都係藥水同染髮膏分開
之後再等啲藥水可能十幾廿分鐘
究竟條友係咪呃鳩我 想推卸責任？
啲頭髮真係好誇張 仲衰過我自己係屋企夾
但係佢死都話有幫我上定型藥水

笑撚死 你講真定係到派膠阿？

認真啊
呃你我有咩好處
依家條友話可以幫我補電髮
但我已經俾佢染同電
嚟多一次真係驚爛髮
但係唔補電嘅話我覺得最多可以keep到一頭半個月
咁我電嚟做乜
佢幫我上染髮膏嘅時候我已經覺得有啲奇怪
問佢做乜唔上定型藥水
佢就同我講上咗㗎啦
咁我就信住佢先啦
結果夜晚我個八字劉海已經變返直
依家同佢傾返佢死都話幫我整嘅係一個比較自然嘅髮型
仲話將兩樣野溝埋一齊
講真我唔係冇電過頭髮
從來冇聽過都冇見過有人會將兩樣野溝埋一齊
滿心期待整完個頭髮會好靚 結果佢俾啲咁嘅嘢我
而家諗緊去唔去補電好

Cls 咩事阿 溝埋黎用哩part真係笑死我
嗱 好老實錢就俾咗啦
最經濟嘅方法梗係返去俾佢補電啦
但係如果你對佢已經冇信心 咁不如洗個少少錢搵個第二個電仲好啦 再唔系咪玩埋呢一頭半個月先囉 之後先至再慢慢電 算啦開心面對啦 都發生咗落

屌佢呢個藉口真係戇鳩到一個點
講出嚟個個都以為我講笑
從來都未聽過有人會將兩樣野溝埋一齊
依家條友叫我睇吓情況一兩個禮拜之後先返去搵佢
希望我到時個頭仲係彎㗎啦

其實可以建議佢將所有野溝埋黎用 咁搽一次就可以電髮染髮焗油 笑死我 戇鳩到爆